桑普：「光復香港，時代革命」說得好！不用改！

特區首長林鄭月娥於五日記者會上，將整場從「反送中」而起的反抗運動定性為「推冧香港」、挑戰中共主權的顛覆行動，前特區中央政策組顧問劉細良在節目建議停止叫「光復香港，時代革命」口號，遭律師桑普駁斥。

劉細良：「時代革命」容易畀人位入

劉細良在八月五日的「三不館」節目稱，無日無之的街頭衝突，對「反送中運動」來說，「係近咗定係遠咗」？劉細良稱，「如果我哋深陷於街頭衝突，以我哋嘅弱對佢（嘅）最強」；劉細良稱，「我唔想用『光復香港，時代革命』來做口號，因為無具體訴求，容易畀位人入。」他稱，希望運動方向更具體，是針對警察暴力，而林鄭月娥要為政治失誤下台。

劉細良稱，他認為反對警察暴力是民眾的最大公因數，「但時代革命係咪呀，好多人捉唔到個喎，對家就扣帽子啦」。

桑普：「光復香港，時代革命」是最大公因數

律師桑普在臉書專頁上，轉貼網友對劉細良言論的引述，桑普作出回應全文如下：

「光復香港，時代革命」這句口號不應暫停，因為它足以充分兼容香港獨立與真正自治兩種主張，亦即共同要求在政治制度與身份認同上徹底改弦更張。說得好！不用改！

如果按照某君的邏輯，也應暫停「我要真普選」口號，免得墮入「反共帽子」陷阱？

許多泛民、左膠人士的真正問題不是在於統獨分歧，而是在於很多人在意志、精神、信念、價值、人格方面都很weak，不夠strong，不夠勇氣、毅力、行動力，偏愛行為藝術，保證政治正確。敏於言，訥於行。當然有例外者，故不能一概而論。希望聞者足戒，你我都引以為鑑。

根本追求民主同獨立就係手同腳一樣

d港豬到呢刻仲驚激嬲亞爺
我屌你啦
你日日講廣東話
平時寫繁體字
佢都嬲架啦
你唔撚好驚呢d?

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

推